河南黑工斷腳父母: 希望有心人亦能伸出援手

元朗流浮山廈村路一個回收場，上周四（11日）發生工業意外，一名姓羅（20歲）男子工作期間，雙腳意外被碎膠機夾傷，送往屯門醫院救治。據悉，事發時有回收廢料卡着碎膠機，羅清理廢料時，機器突然開動，夾着其雙腳。

據了解，警方事後翻查羅的證件，揭發有人懷疑當非法勞工，元朗警區刑事調查隊接手調查案件，經深入調查後，於本周二（16日）掩至屯門醫院，以涉嫌管有或使用虛假身份證明文件、逾期居留和違反逗留條件，把羅拘捕。而其姓劉（55歲）本地男僱主，則於同日在天水圍田廈路一貨倉，則涉嫌僱於非法勞工被捕。羅現正被扣留調查，劉則已獲准保釋候查，須於8月中旬向警方報到。

據羅的父母指，其兒子羅君豪來自河南，在廈門打工，聲稱兒子早前告知他們，指認識到中介人，說可以介紹他到香港工作，形容在港打工能賺大錢，羅信以為真，在父母資助下，給予中間人2萬元後，便於6月3日來港，並於6月5日到流浮山一個塑料回收廠貨倉工作，老闆曾答應每日工資約600港元，每月5日及20日出糧，惟羅在上月僅獲發約4000港元。

雪上加霜的是，工作不足一個月，羅更意外墮進碎膠機，右腿遭碎膠機絞爛，左腳腳掌亦被削去，需做接駁手術。父母獲悉兒子遇上意外後，趕忙來港，他們對意外大感痛心，形容「我的孩子才20歲，未來的路要怎樣走！」又批評兒子的老闆事後「不見了人」。

同時，羅父一隻眼睛失明，羅母則做洗碗工，收入低微，現時兒子受重傷，令他們一家經濟負擔更沉重，又稱本港物價水平高，來港後一度需露宿於公園，坦言對未來感到極為徬徨，希望有心人亦能伸出援手，續指他們的簽證只為期一周，即在本周日（21日）到期，現時當務之急是把簽證延期。

睇完兩張相好治癒

20歲？擺明40歲啦

快啲遣反番大陸啦，浪費納稅人啲錢

伸出援腳

用索帶綁起21號拎嚟示眾就啱

中国国富家強
點強国啦

一係問777, 777大把錢

無左隻腳 只能伸出隻手

支那豬 仲有命竟然唔感謝黨？

中国这么多钱都养不起一个残废么？

中國咁富友快d叫上面d同胞捐啦

強國咁多錢、驚閪? 一係學C君龍

實有d大愛港豬用香港既錢去養返佢地

「我的孩子才20歲，未來的路要怎樣走！」
當年六四登報有署名，一群義肢矯形師叫777介紹你地啦

你還有黨呀！

佢地應該要感恩 係大陸咁既環境可能成個人dum落去搞碎了 邊有得你而家R爛腳(literally)

記得找埋數先好躝番支那

又話支那好強大好有錢死撚哂去邊

洗碗月薪3萬

拎返大陸醫，蝗仲住唔夠霸王院牙

放心，肯定變爛賬

唔怪得咁on9，原來又係支那

自己都搞唔掂邊得閒理你

過嚟打黑工點叫人伸出援手？？

元朗啵 邊個老闆呢...

小香港冇左支那聽講閪得架喎
自己問返大支那攞錢啦

送曬你地返家鄉囉
夠幫忙喇掛

死撚開啦，記得找埋條醫藥費先好走啊

沒了雙腳，你還有黨呀！

去搵民建聯LOR,佢地好撚鍾意幫人架

都話左要跟著黨走 仲落香港打工咪出事囉

祝願所有中囯人必逢不測

去內蒙搵習近平幫你啦支那仔

你還有黨

20歲生到4，50歲咁

其實都幾悲哀，中國政府成日話經濟幾發達，但實情重有人黎香港做黑工。

只可講一句，朱門酒肉臭 路有凍死骨

4000蚊一個月 個老闆好撚仆街 明明應承人600一日

落黎香港住個班都係窮閪..死撚番上去啦

關香港撚事

去搵施君龍幫佢啦

雖則係支那人
但其實好慘 大陸人工低到仆街
一心諗住黎香港搵錢 比人呃完腳都冇埋
仲要比人笑 講真笑佢班人同香討班冷血人有咩分別
希望大家比返少少尊重

預左比人負皮話我大愛撚

Yes 決定夾錢送對鞋比佢

有無cctv呀
比老貓整gif

香港垃圾閪老闆賤種出唔起錢請人就搵支那黑工

再加上150+150專才拉低哂香港人既人工

你们还有党啊

落黎做黑工關我地乜事？

唔落黎咪冇事囉

喂又話北上廣琛平均成皮野一個月? 走黎香港把撚咩

斷埋其他手腳扮嗰個呀nick 做生命鬥士囉一係
一係就落旺角唱歌囉

想送隻鞋比佢以表心意

人地就話打跛腳都唔洗憂
你窮就咪撚學人跛喇

上返去啦屌你老母

仆街嘢唔多講
但執返條命同只係冇咗一隻腳
真係好大命
好多呢啲事故下場係慘不忍睹

還有黨

你老母俾支那狗屌添
你老母仲大愛

呢單新聞最好轉貼俾全中國嘅人知道香港幾咁黑暗醜惡叫佢地唔好再落嚟

入冊又要比佢啲醫藥費

落地獄meme

走啦dllm 番大陸啦 又呃公立醫院資源

咪係
唔啱去乞下食都好丫

訓住香港醫院d床黎叫人捐錢

好食懶非

真係好可惜

如果攪爛哂佢就冇煩惱

又有黨呀

對敵人仁慈就係對自己殘忍

事實喺大陸發生過好多

你伸對腳黎睇我咪伸援手囉

希望好事愈來愈有啦

国家咁富強 咁多機遇做咩唔倚靠黨嘅力量呢
啦依家衰咗啦 完全自己抵死
去都去大灣區啦

佢最小住返個零兩個月醫院 呢到幫左唔小啦 返支那直情醫都唔醫你

終於有人講句人話

如果比樓上堆連登仔成功獨立到香港

仲慘撚過依架政府

唔該唔好浪費香港醫療資源

抵死啦 關我地撚事 番大陸受死啦

搵土豪幫你

做碎肉機SALES
一定好有說服力

不了 叫元朗啲鄉黑幫啦
咁撚愛國

冇事就愛國愛黨
有事就唔好揾香港人啦 揾返啊爺啦

霸撚住個床位

叫佢老闆賠啦！

>> 一心諗住黎香港搵錢
做生意有賺有賠

一定有啲大愛撚會捐錢
冇嘅話佢咪又係走數唔俾 點都係用我地啲錢

元朗班國愛黨仲唔快d捐錢

係好慘
但唔好再當香港係善堂好無

爺你老母

又會講大家都係中囯國人之類說話

似係黑工先比人壓價
投訴無門

香港真係好，仲會醫佢
喺中國無錢你同我死埋一邊
醫好咗就好走啦
已經係最大仁慈
記得找埋條數先好走

上面班人做警犬分分鐘狼撚過陶輝

係幾慘
但支那有13億人
幫得幾多個
有錢囉嚟幫義士好過

on撚9

死返大陸再死，同埋醫院記住找數

善你老母堂

人地黎打工，唔係乞食

挑 喺街市門口乞食搵得仲多啊
依家斷腳岩哂

去搵民建聯啦

個老闆愛囯先請佢

幫你送返中國就得

對d支那仔黎講其實係架
因為到時每日-150

呢個時候做咩唔搵偉大既爸爸？

child登最好野係邊嗌普世價值觀
邊發表全世界最歧視言論

不如你諗下點解佢落到黎

你現時正聚腳於連登

咪再推呢啲無聊post啦
依架主力準備721啊

幫手推翻啲有用post仲好過
啲支那人由鳩佢囉

阻礙經濟發展， 違法黑工， 強烈譴責，支持立即送中

住院費又唔俾

翻富強支國啦

做得黑工預咗啦

600一日對佢地來講(河南)
又真係唔錯

返1,2年 都夠錢係鄉下起屋

你條大愛撚快d助養條支那仔全家啦

咁你快啲捐錢俾佢啦 咁有同情心
唔捐正仆街 咁冷血

6成人無業, 所以唔太大呢個問題

留係你自己個生蕃國家入面
唔污染人地方
冇人會歧視你既

黑工

個老闆真係垃圾
條友都真係慘
支持去問老闆拎賠償
但其他香港人唔係奉旨幫你
何況大陸人有錢好多

支那賤種唔屬於人類

黑工
完

藍絲通碟：如戴有口罩者進入元朗，必定斷手斷腳出返去！

好慘呀 佢係咪戴咗口罩入去

祝更多中囯人飛來橫禍！

中

你老母成班人都係排斥狗

抵佢地現實生活中無朋友

淪落到今時今日上網拎政治黎製造團結

大陸十幾億人
一人比一蚊都發達啦
仲求香港人幫

又真係幾慘
不過鬼叫你地衰貪錢咩

找民建朕的Ann姐吧！當然最好就找工联会的陈婉娴，那時候无证男孩肖友怀的事都是她一直关注協助（自行百度）！
别指望那些港独民主党了，收美国钱的狗能有啥建设，铁定拿你大造文章骗取選票之后消失不见影。不要问我为啥懂的那么多港灿的狗屁

講咁多 捐左錢未啊

污染人地方冇資格話人歧視

總之打黑工就唔岩啦

其實要幫，都好慘，一單還一單

共產黨又會共產既? 點解會有呢D咁窮既人出現

係呀
我地真係好排斥d狗

一個留言得幾毫子
俾d時間人喇

黑工撚

醫院條數實走數

唔好捐錢比佢留係香港，叫佢番去中國醫就岩啦，你對敵人仁慈即係對自己殘忍，你諗下你幫咗佢來香港移民，佢可以拎公屋、傷殘津貼、2蚊搭車、綜緩免費睇醫生，仲可以申請埋佢呀爸媽來住

要大愛呀

我對畜牲都有基本人性
但係對支那人真係冇

呢個時勢出事 你都真係唔好彩

人蠢無藥醫, 做黑工預咗出事自己揹, 依家要香港人埋單, 唔笑得? 一係你幫佢找數, 慷他人之概真係容易

幫左佢喇
俾左佢落黎
隻腳唔生性咋

你地諗下班支那閪 無事果陣既口面先
有事就死狗咁 無事就要不是中國

雖然覺得佢好慘
但如果佢無事既話 咪又係支那偷盜黎既人

仲要整污糟哂部機
老細多得佢唔少

一個唔信普世價值觀甘心做豬做奴隸屈服共產黨之下既低等民族根本就唔係人類

既然唔係人類又何來歧視

亲，你还有党，回去读读习同志的话，就会好起来了。

打包盒鳳爪比佢以形補形

個人黎講都係一單還一單，俾d冚家剷呃左2萬蚊黎香港仲搞到咁，呃佢果d 9成都係藍絲班冚家剷，個人覺得出身唔係問題，咪又係好多南亞幫香港，始終有d野幫到就幫

講真。。雖然係支那狗 但唔知點解都有d sad ..

無身分證既話住院好似一晚幾千，佢一定走數

有你老母心

去搵民建聯幫手

証明香港其實黑工應該好多
斷左隻腳又可以做乞衣

其實大陸好多錢
一定養得起你
但可惜所有攞曬去維穩

要香港人幫返大陸， 過橋抽板又唔係未試過， 只係輕嘆大陸人忘恩負義

李嘉誠幫手建立中山大學， 到最後咪又畀人踢走

有啲sad 係人之常情既
但同情還同情 佢係犯法係貪錢
依家出事關我地撚事
無錢咪躝返上去

比你做左半個月野 出左啲糧
大家無拖無欠啦

想報仇 報入境啦

因為你戇撚鳩

佢唔死下死下
平時就係搭車聲大大嘈撚住哂既生蕃

“聲稱兒子早前告知他們，指認識到中介人，說可以介紹他到香港工作，形容在港打工能賺大錢”

中介人指賺大錢個方法
咪就係斷腳再叫人籌錢比佢囉
無昆9佢喎

我以前同你一樣咁諗，後來我覺得啲動物仲有同情心過班大陸人，啲貓見過細路比呀媽都會還擊、啲狗見自己主人比人襲擊都識還擊，但大陸人只會笑你，如果佢係大陸出事早就攪至肉碎，更何況佢係偷渡來做黑工，即係同我地香港人爭工做，唔好話因為無人做，係因為老闆出手低咋

係可憐 但香港人冇責任冇義務
都唔應該去幫佢

你今日幫左佢 就會有千萬同胞
落尼做黑工要你幫

香港人應該做既
係話比上面D人知
落尼香港做黑工慘過食屎

係大愛既
捐多幾百去非洲助養兒童好過

預埋我

比呀媽打

曲定直先

係 啲大陸人就認為咁就可以賺大錢 等同點解非洲仲係咁生咁

死撚開啦

慘還慘
幫完隨時一堆蝗落黎攞著數
要怪就怪你族人個底唔好

叫民建聯幫你囉

黑工 底死

抵撚死

你以為佢啲醫藥費邊個俾
自己on9犯法搵錢搵到要香港人同佢埋單？
對佢仁慈即係對自己殘忍呀

會唔會唔係意外，係戴咗口罩開工，希望警犬查清楚。

大陸人衰老得快啲

如果喺大陸
晨早踢佢走啦

邊間醫院？臨走前去文宣派反送中傳單都好

大陸有錢中產得過1% 都無

同時大陸物價都低到仆街
點計

捐黑警都1700萬啦
依家有人斷腳 愛國團體保皇黨去晒邊？

不知好歹！忘恩負義嘅中国人！還有黨都不知足！個仔不但過香港撈 而家仲要求香港人伸出援手！仲唔係公落祖國的面子？

地盤/裝修有好多黑工

屌笑死

同連登仔講人性？

呢個都係原因,周圍都有毒唔老都好難

反而香港人幾襟老

咁都要睇個人本身，但環境係好大關係

你係大愛撚就比錢去幫佢地，收留佢地一家人囉

人地農村人被人呃仲笑9人地 囂張幾人只係城市個啲。

香港物價高咪番大陸囉 你們還有黨呀

d傻佬成日以為香港有金執
黎到真係又俾人呃，又俾人歧視，又住狗屋
仲以係以前6-70年代咁易發達咩

你先係收錢趕正常人走嘛

唔通你比錢去偷渡法國/美國打黑工，點知斷咗隻腳，然後仲要當地人比錢你?正常就比人拉咗啦

咪就係，我都有份比錢佢住係到架。要搵番公道咪叫個老細賠比你囉，憑咩叫香港人再捐？係大陸醫院，你無錢話之你斷淨個頭都唔會醫你

岩岩香港人大捐左1000個比警犬
你可以去問下佢地

黑工怪邊個

基本人性都係要有嘅 咪撚咁冷血啦
佢況衰嗰個又唔係佢 係中共同班上左岸嘅大陸人
如果我地都好似班支那種咁冷血 咁同佢地又有咩分別

你地可唔可以有返啲人性呀
陣間嚇親啲銀巴銀絲呀

如果係大陸對父母問個仔返工返成點
僱主：没事儿 没事儿
其實個仔已經碎撚左兼送埋去廢料回收

香港義士比人拉左都未搞得掂喎

窮又要學人結婚生仔，搞到個仔要做黑工
出事都係整定

就係呢D諗法搞到D支那豬個個當香港係ATM
要話比佢地知
佢係支那有咩待遇
係香港都會有咩待遇
咁樣先可以真正減少到支那豬來港意欲

支那狗成日吹奏大陸有幾好，中蟈有幾富有，有幾利害，點解要落嚟香港呢啲鄉下地方揾食嘅

btw 找埋數先躝上支那，唔夠錢去支那賣器官囉，反正你條命都唔值錢

係呀 人哋點對自己 咪點對返人囉
冇試過捐比四川咩？
最後人哋點對你先 你都on99

你個朵咁臭就咪學人加把口喇
投過胎先好留言喇支那賤種
一出世就係賤種畜牲
唔知你老母生你出黎係咪玩鳩你

不明白你说啥呢兄弟

衰既唔係佢?
佢憑咩落黎?

仲有黨呀

四川人點對你呀
新聞唔撚係話有大陸網民支持你地咩
邊個不分青紅皂白呀
你就真係戇鳩鳩

雖然仆街，但係事實，支持ching
攪爛咗我驚老細蝕錢要換過部機，支那啲血太多雜質，部機分分鐘幾日就打柴

係香港做殘廢乞衣賺得仲多

叫契仔何妖

香港人就係太好人，太念「同胞情」先會落到今時今日咁嘅地步。
由大飢荒嗰個年代愉愉拎衫拎食物去救濟大陸親戚，沙士比佢地害死幾多人，四川地震出錢出力，上面有食品危機佢地又可以落嚟買來佬貨，仲有數之不盡嘅大白象利益輸送⋯⋯之後點呀？佢地有無多謝過你呀？無呀！佢地仲以你老竇老母自居話無左佢地香港一早玩完呀！香港人同中國人根本就唔係同胞！係敵人！對敵人仁慈即係對自己殘忍

轉行去乞食啦
咩都唔洗做就有錢收 分分鐘特首都派錢呀

咁和平既示威人士又點對啲大陸人
因乜解求 又比人打呀
係元朗播下野 又比人打
咁咪叫返啲愛國人士幫佢囉
我就冇咁撚大愛啦

支你老母啦
成班大陸民運剷D CHANNEL都睇過哂
一隻二隻支那豬都係想香港比佢FREERIDER推翻共產黨
想香港人流血犧牲幫支那豬爭取自由 佢就坐係到9UP

咪係支那爛命一條，多你一個唔多，少你一個唔少，無思考嘅人有乜貢獻可言，呢啲都係可替換嘅齒輪嚟

點都好啦
依家 721 要緊
隻支那豬死撚左都唔關我地事

仲撚要屈埋香港人係中國人比佢咁FREERIDE 同共產黨一樣想盡辦法拎香港人著數 畜牲賤種民族

香港不需要低端人口

唔止啦支那狗分分鐘一日都走夾唔抖咁走，喪家犬咁走

痴撚線，被迫害妄想症

係呀，小心譚仔呀姐毒死你

你咁分化幾好

係就好

政協閑閑哋都攞成10,000,000，唔會唔幫你囉

唔斷腳點乞食呀? 唔乞食點發達呀?

好撚在唔食譚仔姐

...
係咪得我覺得好慘。。。

係香港d機合乎安全標準有晒安全裝置你個仔先無死，係支那，你個仔變左肉醬啦仲想點

何必咁冷血呢
佢又冇得罪你地
就算唔幫都不需要落井下石啊
將自己既愉悅建立係人地悲劇身上
咁樣同777有咩分別？

sorry 我講得唔清楚
我意思係大家唔好因為憎恨共狗喪失人性
因為仇恨冇左香港人嗰種道德同善心係最可怕ge事
佢係犯法 係佢衰
但唔好因為佢係大陸人就踩多兩腳
誇張d講佢呢班農村窮人都係中共受害者(佢知唔知係另一回事
唔係班貪官佢都唔洗諗方法走嚟香港搵食
將仇恨轉嫁落佢度 都幾無辜

順便清算埋深水埗個推南亞狗

港資老闆真係同中國人一樣賤

諗深d可能香港人同強國人一樣咁刻薄

流著中國人的血

好，我幫手告發

臭朵支那狗
俾人侮辱都唔撚反抗
放低隻icon成個傻閪咁

必須追究黑工

佢落黎做乜?

繼續加油

找工聯會啦
不過佢有反外勞，又撐警執法
唔知佢會唔會對中國工人階級見死不救

你放心
我好撚有善心
但係只限對人同動物

對住支那人係唔會有

佢做黑工分薄香港市場喎

講真，連登仔真係同共產黨無乜分別

只要唔鐘意對方/意見不一

批鬥到你死為止

係咪你祖先慰安婦教落
俾人點屌都唔好反抗?

你睇你成隻狗咁

話比你班撚屌聽
對支那仔講人權講良心
只會比支那仔當ATM
唔只自己做ATM
其他香港人都一齊做埋ATM
要比班支那仆街知道
佢係中國有咩待遇係香港一樣有咩待遇
減少支那豬黎污染香港既意欲

諗下點解支那人會成為不受歡迎物種

一竹篙打一船人

關我咩事

香港人好窮幫唔到你地河南佬啦
建議送去深圳醫睇下深圳有冇人肯捐錢

其實係幾慘 有戶口我會捐返少少
個老闆又仆街 又冇埋對腳

其實你言論已經充分表現畜牲都不如

其實你知唔知你呢隻賤種話人乜人地都唔會覺

但係你下下俾人侮辱就想唔認都唔得

898 請向黨求助

你還有黨啊

if that makes you happy

伸出援手就無可能
但會同情你遭遇

Show Blocked User - 根本英俊

人地因為分薄你月薪四千蚊既香港巿場就値得落得如廝下場？因為佢生於支那就應該失去為人既尊嚴？

連登仔成日話黑警對付示威者既武力不對等。佢犯下既罪同你地既嘲諷同落井下石就係對等？

開心呀
見到你隻支那狗出世咁耐唔知為乜
原來係為左俾人睇唔起
俾人侮辱到督屎咁又唔撚敢否認喎
笑話黎

呢頭話香港有法治
個到就雖然黑工但好慘
你守法跟程序落黎受咁大傷點會冇保障呀
食得咸魚扺得渴啦
你同情只會換更多呢啲人落黎
一個唔好彩留夠七年有埋身份證

道德撚個堆
咩一單還一單共狗還共狗
你咁講差佬都有好人啦你唔去撐警會？

5555555

我對未來也極度徬徨
希望有人捐最少一億
俾我洗

愛莫能助 黑工就係犯法，犯法就要坐監，法治社會就係咁，唯有等同胞救佢

捐架輪椅俾兩老推

以事論事：

如果佢地有能力 生活夠安穩 佢地都唔會簡要黎香港揾食啦 有邊個會想成世離開別井為揾餐飯食？
中國唔好係共產黨嘅問題 其實入面嘅人民無罪
你地唔鐘意嘅大陸人好大程度都係共產套教育造成

香港人展示翻少少獨立思考嘅能力啦 一單還一單
人地已經夠慘 如果生岀黎有得簡嘅
係人都想成世四肢健全 日日有飽飯食啦

拿 所以就要反惡法 反得成 就可以阻止官商勾結
佢地就唔請黑工
立稅人都唔使養呢d 人
失業率都無咁高

個商人仆街呀 請黑工 就一定無保險啦
又出得4000蚊俾人真係慘過做印傭
個大陸佬就真係慘
2萬水腳落黎個幾月先賺4000蚊
仲要佢住醫院個度都幾萬

而家咁既政治時期真係無運行
平時都可能有d 人真係愛心爆棚捐下
而家都無人得閒理呢類新聞
報紙都無幫佢啦
平時好似會話向咩咩報基金度撥幾多俾佢

屌你咩非法勞工都要幫?
人地賓賓南亞都唔會咁啦下話
自己反省下啦

支那狗,點解死唔去?

唔係佢落黎做爛市

份工就用返正常價請個有腦既人

如果間公司冇能力出到正常價請人
佢自然會執

而呢件支那廢物就用條賤命黎幫呢間唔健康既公司續命

可以話報應黎既

建議你養埋佢 做到割肉餵鷹先夠大愛
唔係就收皮

另外麻煩大家幫手推返721既post

佢根本就唔應該存在係香港市場

落黎替死?

算啦

某啲人將來有報應既我覺得

支那賤種
一出世就係賤種點都改變唔到既賤種
你老母明知自己係賤種都生你出黎玩鳩你

納稅人已經不情願下幫助了佢嘅醫療費
坐監仲包埋食宿 唔洗訓街🤔

係咪生活好大委屈 定新買account

如果香港人人人安居樂業
多佢一個就唔多既
但係而家唔係

支那人影響生活環境既程度唔洗解釋下話?

黑工點幫？？？？

link?

而家香港咁唔撚安穩就係班支那豬做成

純粹計人工，香港最低工資都高過大陸fg

OK
你全家一齊去暗殺習近平/777/警隊高層
殺一個一萬
殺晒全部直接俾1千萬你又點話

將來有報應慘d
定支那人一出世就有報應慘d

唔好理佢啦

佢根本就係生活上唔愉快，壓抑左係心好耐

發洩係他人身上

你都冇撚腦
分薄就分薄冇多同少分，佢走捷徑先會冇法律保障，食得咸魚扺得渴，如果佢成功左將會係其他大陸人既範本，留夠七年仲有身份證
香港係法治社會，佢由非法做黑工個刻開始就冇尊嚴可談

btw言下之意係黑警非法打示威者而我地只有嘲諷都唔應該？
三毛早啲訓啦

Feel 到又會成家黎晒香港等香港政府養
呢個時候d 仆街社工又會幫佢特快上樓攞綜援

援佢老母

唔同五毛泥漿摔角
對住呢d低賤生物侮辱你等你閒時諗起自己係賤種就得

你自己睇下你回應 有爺生冇乸教咁款

支那賤種圍爐互含
好睇

講左喇
支那賤種話人人係聽唔入耳架

你投過胎提升下自己先好侮辱人喇

唔係盞俾人笑返轉頭

呢d情況去搵民建聯或藍絲眾籌啦！佢地愛國ga!起馬籌番一兩百萬啦

俾人呃同工傷係兩回事
意外原因係缺乏工業安全意識，用自己對腳而唔係工具去清理阻塞機器嘅膠樽

一定大把人捐錢

俾埋醫藥費先好走

黑工稅都無份交，幾十萬醫藥費又係香港人埋單

呢個po污煙障氣
晚晚熄哂燈啲老鼠就走哂出黎
晚晚三毛洗post

佢自己做黑工本身就要take risk
係佢自己選擇黎香港做黑工
出意外想人幫咁輸打贏要都冇問題？

老實講人地無講錯

係喎
朝早唔見咁多

唔知係咪支那監躉夜晚唔俾訓

早過你上連登啦偉人

話你支那賤種夠冇講錯喇

支那狗

生著條賤命學人討論

要做幾十年賤種唔知咩感覺

係咪好似忍辱偷生咁?

伸你老母
死返大陸喇
貪錢落黎做黑工
又無常識 抵撚死

借位推文

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

屌你老母
而家又唔撚係連登仔迫佢落黎做黑工搶飯碗
又唔撚係迫條友隊隻腳落去
關連登仔撚事呀
乜撚野罪呀 乜撚野下場呀 連登仔做左D咩令佢有咁既下場呀
乜撚野尊嚴 連登仔點撚樣令佢失去尊嚴呀
言論自由講下野都唔比 你咪搵你習大大開坦克落黎囉
支那仔將自己D愉悅建立係香港人既痛苦上
掠奪香港22年
而家還息都唔撚夠呀同你講 你自己鐘意做ATM你自己捐囉
想玩政治正確係連登玩唔到嫁
係咪新移民想大愛感化連登仔救你D同胞呀
支那豬都未有報應幾時先黎得到連登仔 同我定啦

拉左係咪=香港政府牌醫藥費

其實撚5毛唔洗太激動
因為講道理冇用
一唔夠講就spin

所以我平時都係侮辱佢地與生俱來既賤命就算

星期六去金鐘睇下有冇人俾錢你地睇醫生囉

直接block算啦

話好慘個啲組隊去醫院探人啦
留係到批鬥幫唔到佢架
記得申證雙程證先好落黎呀

揾人係大陸出po叫人唔好過黎啦

唔block
兩隻都係著名五毛黎
次次侮辱佢地幾次就識自動收皮

你打咁大堆野都唔明上面其他巴絲講既道理

打個比喻，元朗某部分人唔鐘意見到示威者岀現

唔比你地貼野

咁係咪證明全部住元朗人都應該早啲死？

你答唔答到？

扺

不怕 還有黨在

照你咁講
香港係法治社會，若果香港所有野都只講法律，咁你要求咩釋放義士姐。

我想講既係，法律不外乎人情。佢又冇傷天害理，因為做黑工就不値得一點尊重咩？

原來死雞撐飯蓋叫最後勝利架？

咁你嘈交應該覺得自己成世無輸過

自我感覺良好

支那賤種投胎先好學人問喇
冇人想答賤種問既問題架

而家係你D同胞落黎打黑工搶香港人飯碗呀
偷雞唔成蝕渣米 關我地撚事呀
記得找數呀支那仔 佢唔找就入你數
咁撚多野講

收皮啦

支那狗吠乜姐
賤命講乜都冇人care架喎
得閒照鏡諗下自己點解咁戇鳩一出世就有個賤種身份跟住
講句野都唔可以憑良心

你咁叫答左問題？

屌你真係浪費唔到時間落去

你慢慢自hi啦傻鳩

我收0.3 你收幾錢先做到咁賤
我都想一個msg收高d

唔撚好借D意唔找數呀支那畜

佢做黑工係佢選擇
你幫唔幫都係你選擇
你唔幫之餘仲要選擇踩多腳
我就不太明白

你拎義士同隻賤種黑工比？
屌你老母臭閪三毛

賤種投個胎先好問野
講幾多次姐

做左幾十年賤種唔知自己唔愛歡迎架?

佢做黑工
但係又踩多腳
踩到腳都冇埋
我都唔太明白
不過非常高興

支那賤種唔止一出世有報應
大個仔仲黎多次添

我收好貴架

曬氣啦同佢地嘈

浪費時間，反正一睇就知佢地心胸狹窄，妒忌心重

你又何必教佢地做人

打下機，煲下劇算

仲有幾條撚樣喺度玩大愛真係唔知咩心態
我哋香港而家搞成咁撚樣係邊撚個搞撚到咁
大愛係對撚住啲文明善良嘅人講
對撚住啲卑鄙無恥賤格嘅畜牲， 我哋一定要畀佢哋更撚卑鄙， 如果唔係我哋呢場仗唔撚使旨意贏

一毛黎
之前BLOCK左

點解唔揾民建聯呀
佢地最撚愛國，一定會幫同胞
雖然我同情你既遭遇，但黑工真係唔抵幫
大陸發曬大財都仲落黎？

低等生物話教人做人

認清楚自己支那賤種身份先喇

中國垃圾

來生不做中國人

聽講搵民建聯可以幫到手

成班連登仔入世未深 未搵過食 全部溫室小孩係屋企做鍵盤戰士點知搵食艱難?
人地都係想搵多過錢 生活好D,點之無埋隻腳
父母又比左2萬蚊,上面月薪得2千,儲埋儲埋諗住幫下個仔,
點之悲劇發生,件事係非常慘
成班仲幼稚到係度落井下石 成班紅衛兵咁
香港教育真係好失敗
有人話黑工,唔落黎咩事都冇,大佬,你係香港有政府比綜援你你洗乜搵食?人地上面冇工開又低人工去第二度搵食有咩錯?佢有被拉風險(黑工)但起碼人地都想做野搵錢...靠自己....你地?成班垃圾

睇少左 原來係香港發生
唔同情了

落嚟打黑工，佢點會唔知喺非法？同理，就好應該預咗會有可能因工受傷而得唔到應有嘅保障，要人伸出援手亦唔應該由香港人黎伸，否則咁咪即喺助長人地落嚟打黑工嘅風氣

呢個POST真係有好多一毛可以捉
手快有手快無

有無地址
寄疊陰司紙比你

物競天擇適者生存

人類社會唔夠醒目既基因比人淘汰係自然規律
有咩好同情

另一邊結局 落黎香港搵食成功 娶個大陸婆落黎
1家6口住你公屋 食老綜 現金工 參加親中遊行
票投民建聯
生蝗仔 打鳩你啲細路唔使負責
同情？ 屌你老母我祝埋佢敗血病含家產
同情你身邊香港人先啦仆街

點解佢會落到黎?
係咩正常途徑?

拎義士同黑工比
你個腦係咪有問題

問元朗鄉黑拎囉

藍絲仲唔整整捐款支援國內同胞

好撚仆街

但我鍾意

其實要怪要罵唔係個男仔而係個中介人同老細

咪係囉，呢d傻佬比人呃黎香港連自己係唔係非法過境都唔知啦

船
7日証->唔走->匿埋做野

快啲番祖國嘅環抱啦香港人幫你唔到㗎啦

正常?

咁香港洗唔洗有真普選
再有效咁取締呢d無良商家?

要不是大陸照顧你們香港 早就完蛋了

建議佢搵翻佢祖國出錢醫佢

記得俾哂錢之後死返上去

我唔係拎兩者黎比較啊
我都係跟番上面個邏輯去唸野咋
香港係法治之都
犯左法既都係冇尊嚴可言

[長文]家有一老，如有一寶

佢係犯法，但不代表不值得可憐

777 會俾500

test

咪撚就係
做唔出就收嗲咪撚扮大愛啦條撚樣

佢係值得可憐 但唔代表值得被人幫
呢個世界上大把比佢更可憐既人
大把更應該幫助既人
我要幫人 唔好幫下內地D維權律師

你講分薄冇多少之分我就非常不同意啦
呢個世界唔係非黑即白
分薄有分多分少
過錯都有大錯小錯
懲罰都有大懲同小戒

佢打黑工係咪大錯？値得斷雙腳呢個懲罰，仲要係扺死，斷埋賓洲就最好。
呢個世界如果係非黑即白，咁全部罪犯都係有犯罪，違泊都判終身就最好啦

哈哈哈哈哈哈哈哈

佢條八婆助長行乞啦
電視播埋
大陸睇到
以為有個on9 c奶 係咁意都500 蚊
個個湧落黎
我見過呀
有係阿叔帶住旅遊團d 帽向尖嘴A1 出口度俾手叫人俾錢佢呀
你睇呀!唔係我岐視 婦仁之仁咪呢d 老鼠戲

犯法黎做黑工輸打贏要，搵到大錢就返去做大帝，出意外就哭求你地濫用同情心幫忙，我屌你老母啦支國咁撚繁榮做乜要黎呢個漁村小城市搵食。邊個人話生為支國人就冇尊嚴，泱泱大國，家陣佢自己拋低尊嚴黎做黑工關我撚事？

香港好在有冇錢都救左先 其實對呢啲外來人由其大陸人應該行返佢地嗰套收錢先醫 冇錢由佢瞓喺走廊等死

抵啦

一班政治犯為香港爭取民主，另一件支國黑工撚，從法理角度你覺得係一樣？

我覺得咁同情心其實係睇心情既
心情好咪有 心情唔好就唔會理
而家因為政治緊張所以大把份人都唔會有好多同情心
同埋經濟唔好

如果政府管得好d,d 部門唔好hea 呢d 黑工咪可以消失

只希望佢俾一個有錢又同情佢既人睇到
好似樓上巴打講
唔係淨係有黑白
有多有少
所以呢位黑工先生向我角度係慘但未到我要幫既程度

不如諗下721 會唔會出黎? 可能政府一變其他野都會好

當然不一樣啦
兩者係你所謂既法理角度黎都係有犯法
政治犯為祟高既理念犯法當然値得讚頌，係要釋放
但我唔覺得黑工斷雙腳係値得慶祝既事。

一個為民主
一個為錢

本意上已經唔同
唔好因為慘而撈埋講吧

你識講不一樣咪得。

個黑工因貪念，因錢財背棄祖國黎做黑工因小失大，輸打贏要哭喪關我春事，我又冇話要拉banner廢祝只係唔需要對班畜牲濫情。

屌你一到夜晚成班牛鬼蛇神出哂黎，夠膽搵班義士做類比。

支那狗冇一個係無辜，佢唔係絞爛半個身咪算好彩
黎香港搶我地飯碗仲要可憐佢？

香港好撚好啦抗爭乜野，你睇下人地幾撚慘天生點點點⋯ 要黎香港俾你地仆街剝削。

屌你老母有呢種思維都理應全家死絕。

我真係屌你老母，我哋族人俾人壓迫殖民， 依家見到個仇群斷咗隻腳開心下、你同我大愛上身？

屌你老母數下我哋有幾多香港人比大陸狗害死先啦？

梁錦光（施君龍受害者）
謝婉雯
林淋
最近四個烈士
求其數都幾個啦屌你做雞嘅老母

你不如仆街冚家剷，最撚垃圾就係你呀

佢的確係支那人，又係黑工，佢係貪心。但有邊幾位係有同佢接觸過，知佢係個咩人。佢做左啲咩大奸大惡既事，連斷雙腳都解唔到你地既心頭之恨？就係因為佢係支那人？我並不是提倡黑工，要你地幫佢手同捐錢。只不過生而為人，人禽之分在於惻隱。睇到一個同你無仇無怨既人遭受咁既悲劇，內心會有一點惻隱。

若果有日香港真係獨立，我希望見到一個民主既社會，而唔係一個非我族類者死既社會

係人地地方犯法 仲要自己插隻腳落部機度
援你老母?

我答你，元朗人仆街極都有香港身分證，呢條友深圳以北嘅人，關我撚事

你都戇尻佢做黑工斷腳成件事與我無關，加上一切因貪念而起，咪濫用惻隱之心，有強姦犯犯罪你又會唔會可憐佢無仇無怨可惜天生性慾強？從來冇人話非我族者死，家陣要建立一個為我族者先行溫飽既社會。

我心底好撚同情佢架不過快手死撚返支國啦，國家咁強大保護唔到佢？

人間慘事，喃嘸阿彌佗佛🙏

我覺得大家唔好學政府果套滑坡謬誤
「比你地抗爭到一次就會有第二次」

落黎犯法做黑工已經抵死
有皇家飯你食仲想人幫？

滑你個閪衰一次怪自已蠢，衰第二次乃戇尻，衰第三次無藥可救。

我意思係唔好假設幫左呢個男人就會有第二個人突登黎香港斷腳

恰你做黑工
有痛腳

呢個唔係假設，係經驗綜合既推論。公屋成班離婚支國雞你盲架？坐左幾多年？

落得嚟做犯法嘢，出咗事喺值得同情，不過唔應該由香港人黎買單，如果唔喺個個有樣學樣落嚟冇事就賺大錢，有事就搵香港人幫咪仆街

蝗蟲仲要黑工 少你一個唔少

我冇就呢件事表達過任何立場 冇話要全國捐款
我都想私人捐少少錢 等多啲黑工斷自己腳
到時食下花生幾好

幾時都會有呢啲人㗎啦，企起道德高地，個黑工喺慘喺值得同情，不過要幫忙唔該搵返佢地啲大陸同胞

佢黑工黎仲要養埋佢？

連登仔真係好撚冷血 唔好話咩黑工唔抵幫，作為一個人連同理心都冇，斷左隻腳仲要比老細呃已經好慘，唔幫佢咪睇完就算，一個二個仲要踩多幾腳講啲咁冷血嘅說話，根本你地就係針對緊人地係大陸人一陣比班叔叔姨姨新會員見到真係㬨撚死佢地原來班連登仔係咁冇人性

你41105都唔撚化 買ac嚟?
當年高登到宜家連登不嬲都係咁嫁啦

公道講句 打黑工仆街 請黑工嗰個仲仆街
感覺同農奴真係無咩分別 壓榨勞工利益
不過你打黑工仲想搵港人埋單就真係

原來大陸人識為自己以外嘅人喊...

第一次feel到佢地係有感情生物...

大陸人真係好恐怖

黑工。。。賤價推低人工

打黑工其實你自己都要有心理準備
佢可以怪邊個

資源係有限
尤其是香港既資源已經被支那豬搶得七七八八
而家幫一個外來種支那豬
就多一個需要幫助既香港人被搶奪資源
要幫去內蒙搵習近平幫

成個post笑9個黑工
大佬呀 令到香港變差正正係個老闆果類人
係屌都屌佢先

上得連登係咁㗎啦
上次new Zealand 單野已經睇化連登仔心態
多數毒撚兼反社會傾向
所以即使留意時事都唔會點上時事台
充滿偏見兼雙重標準

Btw 部分同意你講法
佢的確好可憐
但我認為佢係大陸啲人點解唔係大陸政府負責返？（雖然都無咩信心佢地班友會負責）
另一方面佢的確係黑工黎
喺度住院真係浪費緊港人資源
我地真係無責任養佢
佢係應該係要比返所有錢
Gofundme 又好，大陸政府負責又好，咩都好一定要比番錢（雖然低機會發生）
或
移送返去深圳嗰邊啲醫院

祝佢可以克服下半生

援你老母

擺到明自殘拎著數啦

返大陸la 阻住哂d床位 唔係話祖國好強大咩 做乜要咁折墮要黎香港做黑工？

Fool me once , shame on you , fool me twice, shame on me

上左咁多年高登連登，都見盡班人把口有幾賤幾冇人性，只係覺得香港社會變到好荒誕好恐怖，幸災樂禍睇人仆街最開心先係香港人真本性呢啲劣根性同班大陸閪有咩分別？香港唔應該係咁

另外個中間人同本土僱主真心仆街

你唔諗下點解我哋會咁大仇恨，因為俾支那人虐待咗20幾年呀！你唔指責呢個仇恨嘅源頭反而屌返被迫嘅人

去上水嗌你d同胞捐啦

關我撚事

入境做野啦

再見 我的雙腿跟你一起也不枉

香港同中國已經係民族仇恨

親, 揾民建聯班富貴.議員
Ann姐, 琼姐, 梁美芬, 容海恩,葛佩巩博士都好有母愛架.

起facebook見到呢個留言笑死我

死返大陸啦

中国內地这么多钱都养不起一个残废么？

睇撚到咩同理心真係好撚搞笑
係唔係撚唔撚記得啲大陸人咀臉？
有事就鍾無艷 無事就夏迎春？

大陸咁撚發達咁撚好番大陸醫囉
求咩香港人

仲要係黑工 知唔撚知咩係黑工？
就係依班撚屌黎香港監平監賤咁去搶個勞動市場呀

我地香港人自己都未撚搞掂呀
大陸狗死撚番上大陸啦 屌你老母
死撚左都唔抵可憐

做黑工仲要幫手，唔好玩拉！
政府都叫人舉報黑工喎

大劣人 貪到盡
廢物
下下請到大灣區幾好 大陸幾好
口裹說不 但身體⋯⋯

有冇人會想屌個老闆請黑工？
係咪應該係個黑工老闆賠呢？

又要香港人養？

係慘嘅 不過唔想幫囉 做完人道救援之後就踢佢返大灣區啦 最多唔收手術錢

香港醫療已經夠緊張 每日150 一班仆街將醫院當老人院霸住啲床位 仲要年年cut budget 早前先睇過單話有新移民一拎到單程證就去公立睇cancer 喂香港醫療唔係畀蝗蟲用㗎 依家排個期都要幾年 大愛撚自己岀錢請佢睇私家啦 政府咁鐘意大陸醫生 再唔係返大灣區睇囉 有一就有二 比大陸啲碰瓷黨知道仲得了嘅

啲錢落醫生手好過落黑警手啦

係要香港人埋單，但佢留低隻腳警介下啲人唔好落黎做黑工，又有機會拉到個仆街老闆同黑心中介，算係啲作用嘅

返大陸就ok架啦
香港全部都係港獨廢青黎架咋

支那人冇一個係...

死撚開啦支那無腳狗

羅湖大把冇手冇腳都自力更生行乞啦
加油！

支那唔係經濟起飛咩
走落黎香港受委屈咁又何苦

拘捕左佢未呀？

仲有工聯會

捐乜鬼
大陸咁有錢
叫大陸政府養咯
你黑工工傷
捐得俾你
咁咪變相鼓勵其他人唻做黑工
on9

我覺得佢係慘
貼錢俾人呃落黎
仲冇埋隻腳
如果我係佢父母都會好心痛

但香港冇責任伸出援手
返大陸搵你既黨啦

搵民建聯啦

返大陸醫啦 香港咁撚廢
要不是大陸...香港....

返支那啦
支那乜都好

捐完就fatfat
大把黑工斷手斷腳

點解講到僅4000咁慘
明明支那黎講係高人工

1.黑工即係犯法

2.貪錢信錯人，怪得邊個

3.香港人無責任納稅去養啲非法入境者，佢睇醫生要自費

元朗

呢D仆街一好返，轉個頭就會見到佢響尖沙咀乞食

民賤聯幫到你

4.中聯辦昨晚先俾錢+call旅遊巴
夜襲大埔連儂牆

中聯辦咁有錢 叫佢俾啦

大把新香港人幫佢地。如果新香港人唔幫佢地，就心照佢地有沒有同伴意識。

再仆街都有
做到臨尾準備要出糧報入境拉哂d黑工，糧都唔洗出

可憐之人必有可恨之處
係你自己做黑工先，就算冇發生意外老闆唔出糧你都冇仇報，嚟香港打工會發達？天真

幸大陸人嘅災 有幾慘？
除非你係大陸狗囉屌你老母

我地笑係因為佢係鄰國人
笑自己人就梗係冷血明冇

覺得係好慘 如果唔係中蟈人 大家可能冇咁憤慨
其實最衰都係嗰啲大陸中介呃錢 同埋個仆街老闆

利申： 反共

無人叫蛇頭/僱主埋單

仲有一隻腳，ok la
跳下跳下都返到屋企嘅

過嚟打黑工仲要香港人養番你轉頭 你冇撚嘢呀

港共政權專幫支那人又視而不見
公屋醫療8成支那人用
犯左法下下送中放生
搶埋你日用品等你捱貴貨
呢啲又唔見你地班撚屌大愛關心下

叫愛護動物協會幫佢人道毀滅啦

我意為第一個回就係呢句 點知去到第14個先出現

大陸做野人工又高又安全又文明又先進
黎香港呢度做黑工根本自己攞黎

你地d大愛撚死撚得未？
平時班支那西口講無佢地香港會死
咁巴撚閉依家區區一隻腳都搞唔掂？

咪係 成班on99
洗唔洗飛的幫佢含撚解決性需要呀

躝啦黑工

D回收場好多請黑工
一直想報警拉左佢地
但班老細裝晒CCTV
仲有d老細成日同班警犬食飯
當有人去到路口
班黑工都走晒
有無巴打幫到手？

單野係慘

但係來港打黑工搞到個行人工越黎越低就係依班人做成，

另外睇晒成篇片，似係佢貪方便用腳踢，如果佢肯行多幾部熄一熄部機會唔會無意外發生

依加仲想香港人養佢

邊個捐錢邊個就係鬼

仆街啦你，做黑工。抵撚死

不了

叫香土d籃屍啦

做一蚊帛金

你還有黨哦

知唔知邊個場？

點解今時今日啲人仲會覺得落嚟香港會發達
落到嚟發現貨不對版 又喺度怨三怨四

衰口講句 做黑工有咩意外都係抵撚死
自己冇保障 又扯低哂成行人工水平
你可憐佢 同情佢 放過一單 就會黎多好多單
第日呢啲基層工就比黑工做哂 一街都係講北方話既大陸喱
香港基層市民仲加苦不堪言

呢野都唔知會唔會有啲大愛撚義工幫佢fight長啲居留權
居居下又有埋身分證 又上埋臨時公屋
醫腳錢納稅人比 屋租納稅人比 綜緩納稅人比
就算佢最後冇身分證 呢單野啲醫療錢我肯撚定佢地會走數
佢地點比得起 呢啲黑工黎到香港有事最後又係納稅人埋單
睇到咁 仲做大愛撚真係幫你唔到

生於中國就係原罪
鬼叫佢地成撚日落黎搶福利咩屌
再講呀自己做黑工係抵撚死架喎

支那人無一個係無辜

可以轉行做乞衣

如果係內地女生，我就會可憐佢。

隻腳真係痛啦
仲無撚埋

黑工抵撚死
快啲6返上大陸唔好阻住

返大陸啦屌你老母

俾4000吊住佢條命，唔通佢搵奴工處咩

中囯人慘到要搞遊行
中囯人去死！

搵林鄭囉佢咁鍾意幫受害人

返支那大把世界
話我黑心都係咁講

咪留係到 快撚d返上去

點解得4千 我諗係扣埋佢d食宿

用公仔麵fix

揾共產黨幫

醫院又俾人走條大數

你老味又係港人埋單
對支那仔就應該用支那原則
扔番上去大陸搞

睇到好心涼

即係一定無錢俾啦

上次懶好人個個乜春黨直頭拆左英國留低既7年保護期
而家乜撚野都送哂比支那豬

找撚清條醫院數先好走, 你老母咪撚諗住走數

只有新支那豬沒有新香港人

淨係得手俾你綁

大陸wechat好撚多眾籌架 返大陸搵好心人咪得

同佢哋send呢段嘢

亲
星期天出去游行有$800
打人有+$200
拿棍有+$300
放火有+$1000
受伤有+$800（要有医生纸）
被捕有+$20000
还是支付宝过数
快点参加吧

认同请分享 好人一生平安

睇死啲父母以為有錢收會出去

叫佢去720囉

返上大陸問黨攞啦 記得找醫療費呀仆街

唔好霸住啲床位啦死黑工

搵口交部，淫賤聯啦

成日針對大陸人有咩用
佢地都係係共產黨統治下既受害者
佢地既質素低都係因為長期受到中共創造既生活環境洗腦
如果由細係外國生活既中國人會點?一定會好唔同
因為人地係大陸人就冷血咁笑人 咁同大陸人有咩分別? 拉低哂香港人出黎發夢果種高素質形象
我地要做既係改善自己既民族 而唔係唔認 割席
利申 愛國不愛黨

微信眾籌啦

躝啦

於本周二（16日）掩至屯門醫院，以涉嫌管有或使用虛假身份證明文件、逾期居留和違反逗留條件，把羅拘捕。

講真出到有6舊水一日，洗乜請黑工
大把廢中廢老仆住去做啦
請得黑工一定賤到爛先會請，仲話想搵大錢

你既支那豬民族關香港人撚事

成日話香港靠中國, 咁點解要香港救你?

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

黑工點幫得落……
搵林鄭幫你做政治show lo

D支那豬真係好撚鐘意迫其他人同佢一齊做支那豬加搵人著數嫁禍

香港都有河南人
叫佢地出手唄

河南， 中原發蹟地
中國係世界第一
河南人自覺係全中國第一
一出聲一定有人救

幫你老母
死上去啦
獻世把撚

禽獸

我豪啲 送跑步機

睇撚以為叫我地捐隻手比佢

叫何律師幫佢啦

你講D野客觀上黎講無錯 除左比人呃個part 唔係當事人我就唔評論啦
但係大陸政府咁撚佢地佢地依然任勞任怨 可憐的人必有可恨之處 最多都係話佢地做既野報返落佢地身上
另外比得大陸D蝗蟲知落黎香港斷手斷腳又可以免醫療費仲要錢拎走 就實成班落黎又食又拎 同D大肚婆落黎香港生仔拎完身份證又走醫院數一樣
唔係話佢地唔值得可憐 係你可憐完會有更長既手尾

黑工從來唔值得同情, 佢好彩響香港, 先救人後收錢, 如果響大陸, 真係流血都流死。

響香港, 佢雖然係黑工, 都仲可以告佢老闆追賠償, 響大陸, 工傷致殘癈只能夠怨自己唔好彩, 仲有就係操作呢類危險機器, 呢位工友本身有無忽視危險唔採取安全措施, 非常值得懷疑, 唔係冷血無人性, 而係忽視工業安全係全中國的普遍現象, 國內黑工將陋習帶來香港, 絕不奇怪。

斷得唔係時候，如果呢單野係2014年前大中華左膠當道時分分鐘籌旗籌到一百幾十個

不過憑良心講句，香港人無義務去照顧佢地，不過係公義上係應該幫佢向無良僱主追討賠償，之後送佢地返大陸，大家無拖無欠

首先你要明白, 佢係黑工
黑工根本上就侵害左香港勞工嘅權益
其次, 中國人工低, 但物價亦相對低過香港
佢本身就係本住去外地做黑工, 從非法途徑係香港賺錢「發大財」番中國相對低生活成本嘅地方un un 腳
所為君子愛財取之有道, 有啲人冒生命危險去合法賺錢, 但佢係犯法去賺錢點知自己on9, 令身體受到傷害

同情還同情, 若果佢本身唔係黎做黑工, 唔行差踏錯, 唔會有今日咁嘅後果
但相對好一啲嘅就係, 佢係中國咁樣發生工業意外, 分分鐘賣晒全屋啲家當都未必夠做一次手術, 而香港醫療制度, 係你無錢都救左你先
唔好講到笑佢係唔尊重, 最少已經當佢係人咁救, 俾左基本人權佢
係中國? Sorry, No Money No talk
博愛大愛唔等於要濫愛, 若果一個人只講救去愛人而唔識分清楚是非黑白, 你嘅愛只會害左你愛嘅人

國家跟香港都很有錢，佢地會幫你地架。

btw, 如要尋仇，記得搵返東主

認真 可以捐錢比佢

前提係要去北京上訪 爭取港人五大訴求

落黎做黑工 仲想香港人養返你轉頭

黑工WO 仲幫你

20歲？個樣咁老

一陣成個家族落左黎唔肯走就大獲

嘩...又拎我地納稅人啲錢去醫佢比佢住醫院呀....
躝返支那啦

返大陸啦

王梓軒：「一日有六百，咁一個月都十八萬，中國人咁有錢。」

咁有錢就死返大陸啦

你們還有黨啊

老老實實斷腳已經夠慘，仲要笑鳩人

邊個幫邊個係鬼！

屌你支那人, 死返上去 , 唔好阻住張床位

中國人算係人?

點解唔搵中国人幫你

其實好慘...

香港公立醫療體系列係港人享有既福利，按程序如常收費便可。

如果錢銀成問題，俾唔到錢，相信醫者道德，無論有錢/無錢，都應該醫左先。下一步可能係收押監牢，再遣返。

至於要唔要港人埋單，黑工賺大機承受風險，過程中涉及欺瞞問題，可以批評。但一定要幫，但我期望幫既係個d所謂愛國愛黨既機構，靠新來港人士會紛紛捐助。唔係我都覺得你班人幾表裡不一，真係自私到爆！

寫俾大家個d企道德高地，總係抱住見死不救既人既心態：

每個人都有所屬群體幫到既事，你唔幫，唔代表你唔岩，因為你幫唔到全世界每一件事。但係如果身處個個群體都唔幫，咁先係最有問題。

治癒

係呀香港老闆好仆街 我係到叫各位中國同胞千萬不要來香港這個鬼地方打工

夠期去返上大陸
記住找清住院費 手術費先好走

達爾文獎獎金應該夠佢過活

你們還有黨呀 快回去中國

快撚D死返去蚛蟈

交稅唔包養埋呢D 社會垃圾

黑工喎

我同支國黎既黑工身處同一個群體？

Hi P牌，完。

要拎達爾文獎
其中一個條件係要冇生育能力

Get the fuck out of here

黑工無買勞保, 僱主要被起訴啦

中國咁撚有錢，唔好係香港乞啦

去人地國家做黑工，受傷使用當地醫療資源，然後要當地人伸出援手幫助？ ？
呢個國家d邏輯真係唔明喎。

道德高地又見死不救
連登邊個要道德高地呀

唔好9吹 高登硬件台時都唔撚係咁

做咩要黎香港...
二等公民都冇得你做

佢要做隻冇腳既雀仔

記得找埋數先好走

仲唔夠好彩咩, 大陸發生佢老豆老母咁樣比人拉左啦, 尋釁滋事呀!
維權? 傻撚左呀

點解香港依家會變到咁，咪就係引入得太多支那蝗
呢班支那蝗蠶食我地福利不特止，仲動搖緊香港一路以黎既良好公民質數，俾呢班人搵得多笨，人人都想佢地死啦，其實咪又係佢地自己搞死自己。
如果呢班人唔係咁乞人憎，即使你唔係香港公民，我相信大家都會好樂意幫下人

找埋條數先好走呀

支持同事伸出援手, 舉報黑工

支耶13億人喎，每人捐一毫都夠啦，唔好搞香港，我地好窮，已經比上海超越左

我捐十蚊贊助斷腳仔絕育唔好生

叫中國人眾籌俾佢囉

你冇左隻腳姐
你還有黨啊

伸你老母

高汁p 牌

好慘
去尖沙咀搵同胞捐錢啦，香港不思進取，搞政治累民生，被大陸超越，幫唔到你